現在有一場大型分化行動進行中

地點就係娛台入面
有心人士企圖將日本成員同韓國成員分化
利用今次既IZONE CB
對家刻意用言論將雙金塑造成
無腦做C位，究極空降閪+蝦日本妹
加上依家有言論指
如果將來永續就會民意逆轉
我明白和理非WIZONE嘅顧慮
但希望大家尊重前線公司決定
我哋唔係黑警，五毛一樣可以隨便踩人哋偶像嘅人

另外我呼籲勇武wizone語氣唔好咁重
一上黎就直接屌鳩娛台五毛老母
大家都係手足，可以互相溝通
亦都唔好講到之前嘅所有行動
都係WIZONE嘅功勞
因為從來一場成功嘅社運，和理非與勇武缺一不可

夜喇 瞓啦

岩岩醒📸📸

[KPOP] K-pop 2020討論區(36)

#653 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

以上五毛狗 mark低左

嚴防分化！！！

啲人咁對izone , 到底有冇諗過周庭喺入面會幾唔開心？
唔俾面izone, 都俾個面周庭啦 已經冇得睇mama, izone CB 啦
支持周庭就唔好再黑IZONE

打倒選舉舞弊 與wizone藍絲割席✊

CJ冇比啲五毛分化到✊🏼雙金油b繼續有咁多line 好感動

gchi otr